屌曬全世界freerider個老母閪

已經有好多deadline，仲要freeride，屌你地老母，我就做撚曬成份野，work distribution寫我自己個名，問你地幾時開會就冇人理我，我做撚完cap撚曬啲對話比professor，你地繼續含撚啦屌你老母

佢地未死 你都已經精盡人亡左

屌唔曬 就留返比狗屌

Freerider等retake啦！